Chrome 既 The Great Suspender 開始比 Google Blocked?

而家 Chrome Web Store 已經搵唔到 The Great Suspender ！
如果你地用緊呢個 extension.. 最好叫快D轉會！

轉會前一定要 Un-Suspend 所有 Tabs 先 。
Delete 左個 The Great Suspender
之後再裝以下替代品

或

安裝方法如下：
You should install this extension from source
Download the latest available version and unarchive to your preferred location (whichever suits you).
Using Google Chrome browser, navigate to chrome://extensions/ and enable "Developer mode" in the upper right corner.
Click on "Load Unpacked" in top-left corner and select the src FOLDER from extracted data > click Open Folder (Or you can try drag & drop the src folder in to your chrome://extensions window)
Confirm The Great Suspender now appears in chrome://extensions AND in your chrome://policy

被Google Blocked 既原因可能如下：

已經冇撚左一大堆TABS

首先 Search your history for klbibkeccnjlkjkiokjodocebajanakg

跟住試下:
I installed the 7.1.6 version of great suspender (before the malware injection), went to the extension details, and replaced all of my saved tabs 'klbibkeccnjlkjkiokjodocebajanakg', with the ID in the extension dev mod details ('pegdmkjfabhpdaoaiddbdmclfgckgcgm' in this case, though it looks like this varies depending on your install since I have two different extension IDs for the two seperate installs I've done on two seperate PCs).

Source:

新edge有得自動凍結分頁

做乜被人落架? 有毒?

原本個 extension 好正路，突然比不知名人士收購，之後有人發現新 版本有D 古怪既 code. 有人懷疑新加既 Code 可以要黎挖礦或者洩漏私隱。

終於比 Google 當係惡意軟件 Block 左。

個人係熄上網再開番chrome
會開得番TGS 之後入session manager restore番

開左千幾個tab好彩開得番

賴撚哂野
成堆TAB冇撚左

好似去每一頁禁返回上一頁就搵得返

今朝佢自動Close哂所有suspend緊既tab
好彩用樓上巴打個方法拎得返尋晚為止既tab

其實就咁 back 唔得咩？

如果唔介意人手就Tabs Outliner
個瀏覽器都唔洗開著咁多分頁會好睇好多

又係哩D仆街
nano adblocker都係咁冇左

咁多分頁點解唔用Tabs Outliner